卡數問題

如果我平時每個月都還清卡數
但係今個月用多左啲錢買禮物俾人
例如仲有2000幾卡數
我還2000 淨返嘅下個月再還
咁樣會唔會對信貸評級影響好大？

驚咩 會跌過一陣都升返

唔會